färganimation mha färgklass
- https://github.com/gka/chroma.js

animationsklass med flera cirklar bredvid varandra

readme på bitbucket
- hur en animationsklass ska se ut
- kontakta oss

vissa låtar spelas inte
- t ex: http://localhost/wauv/#flume/seekae-test-recognise-flume-re-work
- förmodligen samma som: https://www.soundcloudcommunity.com/soundcloud/topics/some-soundcloud-cdn-hosted-tracks-dont-have-access-control-allow-origin-header
- verkar funka nu..? 2015-05-15